N 52. Waimella kog. kohton sel 7 Decemb 1872
Pakohtomees Jürri Waaski Abbi Peter Pallo dito Jaan Zuchna
Nimmitedu päiwal om andu selle koggokonna kohto een ülles Kikka Peter Lepp et temma wõttap omma maa Matli Kulla käest ärra, mes neil om sano kirjaotedus Leppingo ramatohe sel 10 Julil 1869 aastal selle perrast et Jaak Kulla ärrä om kolno. 
